乜普巴個頭成塊百潔布咁

又黃又藍又綠

佢除左搞下自己個染頭
仲有咩可以做

柒

好似有隻可樂軟糖既色

好似浸過嚴重污染嘅河水咁

茅撚到